有冇邊啲CCTVB電視劇大家好深刻🤘🏻

我先
天涯俠醫
林峯整容前整容後

戀愛自由式
Bobo同唐寧既破冰轉身

家好月圓
宜家求其抽一個出泥都做主角

大唐雙龍傳
長生訣 邪帝舎利 和氏璧

天幕下的戀人
橡膠穎同周麗琪好sweet

大家有冇咩劇覺得好正

先生貴性
羅嘉良扮女人Diana

大時代

畢打自己人

尋秦記....江華

降魔的

如眼睛可分對或錯

當四葉草碰上劍尖時
赤沙印記@四葉草2
人間蒸發
天幕下的戀人

啲歌都好好聽同劇情互相緊扣